連閃電十一人post都咁多正評 我就知

我已經老了

樓上